狗入曬中大 各區狗屋千其唔好放火滅蟲

❗️千年難得一遇機會❗️

狗入曬中大 各區狗屋可以放火滅蟲
狗入曬中大 各區狗屋可以放火滅蟲
狗入曬中大 各區狗屋可以放火滅蟲
狗入曬中大 各區狗屋可以放火滅蟲
狗入曬中大 各區狗屋可以放火滅蟲
狗入曬中大 各區狗屋可以放火滅蟲

大家千其唔好咁做

pish

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

哇，如果成棟都係狗仔狗女，好慘架喎，你地唔好添呀

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶